Notebook 17- Train contrastive with KNN validation

apprentissage sur DB ood_detection_UHR_saxs3_30sec
Loss lifted structured loss
toutes les 5 epochs on fait une validation de la classification avec KNN
On sauve le modèle toutes 5 epochs pour avoir accès best_weight une fois l'entrainement finit

